元朗河背新手行山

喺元朗搭小巴71號喺總站河背村落

有港女芒草

行過去水塘跟住沿路折返

河背水塘好靚

好有fallout feel

有黑警封鎖線

河背去雷公田條路完全平路 完全冇挑戰性
沿途景色一般

行到雷公田再行多15分鐘到上村食呢間咖哩 簡直係完美 坐喺度第巴士54 返錦上路西鐡站/yoho mall

屌你老母，你當呢到你個blog啊？

啲相影到咁廢老feel

河背都po?

𨳒你老母唔錯咁喎

係 吹咩

冇加filter者

行熱門山驚人多

河背行雷公田條路好靜 要有心理準備

清潭水塘 景色一般